仲以為今日個市係升.... 內房, 藥... 全部升.... 連科技既1810都升

1548

藥緊係升， 安眠藥一樽樽咁吞